[A/I]《Another Eden：穿越時空的貓》(41）1T教才是真理

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

！！！！！！

Q&A

Q.建唔建議首抽?

A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好

A. 求其執一隻96分以上都可以開 刷一次十幾廿分鐘
下面係最強角色分數排名

Q.有冇得同人玩?

A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?

A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書

每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。

打完第11章,係次元就會開放HARD難度

打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.1.4) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做

A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票 隱王

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?

A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星

A.升啦, 推薦升男主,大波艾美。而青蛙,海蕾娜,莉卡, 魔王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經

A. 封域打經驗關 有紅票綠票版

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?

A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題

A.力量-物攻

智力-魔攻,補量

耐力-物防

精神-魔防

速度-行動順序

幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介

巴哈

問問題工具

Q.仲有冇其他野要注意?

A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

Q. 可唔可以用電腦模擬器玩?

A. 可以, 但係如果你用模擬器平台玩但係出左任何問題, 官方都有權唔幫你． 同埋如果有人想同一個帳號又玩模擬器又玩手機，建議唔好, 24小時內只可以引繼 3 - 4次, 第四次 好似 會被ban 24小時.

睇住攻略打輕鬆啲

lm

Lm

哭了 課極都冇 今次最難

LM

120抽 乜都冇
儲異節算

哇屌你 終於出

睇到第十對門係銅門 心諗都起身換衫落街課金 點知

新手留名

終於刷曬突陣異節
有斬陣以外嘅嘢玩

all in 6000石乜撚都無

更新完點解未有新pool 既

抽魔陣出咗我最想要個隻好仁啊

心諗都起身換衫落街課金

"新隱王，無貌
要先去舊教堂本部找小女孩對話開新地點
然後分別找四個貓雕像開啟傳點"

搵唔到貓雕像

磨死4真精靈

接完任去到個張隱藏地圖搵就有

坐左一日監

又話畀人封卡

巴哈有人又係坐監
然後地牢一次 終境一次，11點之前已經轉好咗as

用左24個鐘嘅票都係得古武槍+偉大王者

都好睇運 1T打到鎖血 拉突陣臨尾用晶弓射穿佢

終於搵到，謝謝

有閃陣已經唔算睇運啦
之前冇, 個BOSS一開波放混亂已經RE得

new po lm

夠鐘仆起身打去蘋果關心返佢

每日一抽係十一點後先有？

新post留名上水

食女食咗好耐喎你

失敗咗好耐

就算出左魔陣係咪都係物理當道

物理有得減屬耐物耐兩個
又有d技毒傷加倍

睇完無貌d片，又唔齊章抄唔到
而家抄功課門檻咁高

魔瘦妹剩70MP都秒唔到無貌, 又要搵番雪乃出嚟秒

但最高傷係魔隊

每日免費一抽記得拎

三星已拎

無貌除左第1rd開af外扣剩3成血外,
點解打唔入既？

打到得返3成之後點解打唔入？

佢有技鎖血囉

如果你一開始唔開af 應該會死

水劍上5星

等遲d出隻破鎖血角

出重力每次出一次 打人%血

早排請教了幾位巴打意見，想再請教是否應該向風屬發展，
小弟還有一張自選，繼續留嗎

唔見你有風陣wo

可以用自選嗎

你打手有蝶火同風拳夠哂大力。可以揀as 維娜

好，我研究下

一定係雪乃太好J

有左梅莉莎既出現之後所有唔鎖血既boss都可以1t秒
無貌2t都秒到

彩塵往後會唔會有副本刷?
1122咁撚樣刷到清明都唔掂

打fear+隱王

轉頭就會送啲正野俾你玩

仲有國際服都未出勇者塔 唔使急喎

為左打無貌 , 要用5本夢書升布利亞好似好唔抵

本身己升左

點解當初會升？
就算而家睇完片，升左佢會穩贏我都唔想升

個陣冇人練

我都未玩外典4

太多夢書無所謂就升左

我得返25本
法陣 公主 九尾 火槌 風補 水槍as e66
除唔盡

直接抽5星慳番d書

正解

留返買switch pro

任地獄不了

請問天值升啊爾德定艾米CP值高d?
btw VH升天值個%係大約幾多到
我由對上5日前呻打唔到巫c書到岩先終於有巫c書
但睇返啊爾德個天值得2

1T AF 就6000萬

1T 平A 200萬

冇死角 咩都打得入

請出招 有冇第二隊好過呢隊

上次邊個巴話謝提降智慘
減30% 3rd應該必中？

呢啲連4星都無
雙子同四精靈都未打
雷莉同由奈係咪比較重要

梅莉莎 陰蘿 雷刀

3隻加垃圾都夠打晒咁濟

開賭局！

下次一齊更新係as陰蘿 有份集氣既送gift card （1000優惠石既量）（你自己課左就幫你唔到）

all in左梅莉莎

抽唔到

巴打們暫時有呢d角
想問下五星自選應該揀邊隻
感激不盡

新玩就買帳啦

瑪利 等埋佢專武玩法隊

我
你試下用佢打真風精

集氣

唔該打巴打

非必中
少有既專武但係非必中

你冇專武

我用瑪利安娜磨過左
等我有變態隊再試

唔怪得話慘

我升艾米先 招vc唔錯
升天％好似係20％

壞咗 2隻著拖鞋2隻唔著

出普萊5星

跟

國際版集唔集得

好

唔該師兄

點磨法？

瑪莉由利安娜雷莉蜜樂斬陣個個

今日抽到Melisa，想請問下呢隻野勁在咩地方？點樣用法？要配咩角/技？

秒開陣玩1T

想問問 貓刀 同 Melissa 升邊隻5星先好d??

43樓？
我睇過，可惜冇片，我理解能力又差

對
佢咪有個表
跟住咪得

蜜樂用回10mp/rd個件防就冇問題

斬陣同瑪莉要快d
其他冇特別，時間問題...如果想過的話

但要配咩角色？

你最勁輸出個啲湊一隊 無話咩角 巴哈好多片有得睇

我冇雷莉，如果換月華as得唔得？ 冇得debuff

後者 不過無謂升啦 遲早會抽到
as就話難抽啫

雷莉個位應該是但斬角就得
減力智係蜜樂同安娜

稻草人 40速種子咁難種出黎

蜜樂同克雷斯係咪唔用專武？

一出外典最後一話就知有冇陰蘿as 集氣呀大家

冇所謂
蜜樂出無屬個招
克雷剩係轉陣唔打的

而家先得閒玩外典, 劇情又幾吸引

新年快樂 係咪趁新年調高左機率

呢兩日入左兩次終境 一次地牢詩人
個詩人幾個月無見過

唔係囉，最近5 次都未去到二境已經入左地牢

啱啱亂打左次
第一次as完月華可以秒兩隻小怪
但成日唔知降左智未就收左皮
得閒跟list打應該有得贏

Af

拎左6本夢書
想升風拳or伊法上6星
兩個條腿都

梅莉莎劇情

有冇穩定2T/3T打贏無貌既陣，利申無翼弓/梅利莎

你有咩

外典4諗住解下睇下字算
頂你冇得飛

焗住要解到開番飛為止

差無貌

有升5星布利亞咪穩贏

研究ING呢條 , 不過要第一ROUND 佢出全體2000 + 我方冇人混亂先成立

成功

無貌後面粒結晶之力有咩用？

唔駛再睇時間

晶屬性增傷

我琴日都刷完

點刷可以咁快？

冇晶弓

悶到發癲 幾時有新隱王打

我有

唔好睇攻略, 用最少5組唔同隊伍打下真風精雙子咪好似打新隱王咁囉

法國克雷斯把專武好似好廢咁喎

咁是但陣都贏

弓之祈禱 劍之祈禱呢啲靈晶 國際牌版出左未？
邊到拎？ 謝謝

機械人戰隊？

過左既野好少想刷 個挑戰性冇左

最初小藍真係好正

3星打雙子

求教
利申冇魔陣、火隊好廢

我學人用斬陣7616，唔夠傷害秒王

單抽中幻魔陣, 爽死

7616 雷刀 月華加貓刀都唔夠？

我未試過用月華，見親人地都係用7616+雷刀+貓刀+新協奏送果條女

5000石都唔中

古東換

風陣輕取

風d女不嬲變態

無貌係咪可以不斷跌1000彩塵？

6小時一次

唉，真係焗我升布利亞

你就想不斷跌

你可以不斷打真精靈有100個舊野

打fear有50

真精靈？

我排位排得衰

打fear有50彩塵

真精靈可以不斷打
有100...彩墨
真精靈係toc個個

兩樣野黎

最後上左3粒9死1個抗混亂徽章，re少好多次

一升5星第1個技就有全體免死
換咁多9死

有冇人未東己經執左999舊垃圾？
都係999就執唔到

用錯左索菲亞入去
眼殘

免費一抽中茶壺4.5

免費抽都未出過4星 全部3星

不斷打無貌不斷死
打到百討都黎終於贏
冇突陣

5本夢書，不了

而家先知有免費抽

咁你錯過了3-4次

一日三次

行去打fear
再入去-6贏到就贏
輸就由佢唔鬼行
總有一日換得哂d野
唔摺的話

終於感受到1T陣有幾爽

你好似玩咗好耐。。。。
夢書唔會少架喎

唔少，但將來有好多as有用，唔想升廢物

直接抽

用番以前個concept
阿佐老師個d冇得抽
用夢書先

有得抽既抽就得

你有斬陣加全部上晒9死1生我再拍片俾你睇

虐畜

我最後都係用番突隊過 thx

T1 開不屈、開陣
T2 AF
T3 尾刀收工

水槍係靈晶架

用左我3粒硬珠
白升左hp最大槍

白升
hp最大嗰啲全部都有用

我都唔用

唔係打無貌
我仲用緊舊式既靈晶
中二風拳
上級風拳槍+2毒痛
而家轉左3毒痛

個上級潛解放左係布利同老師到

除左天值湊數
由利取替左阿佐

救贖者-2
AS風法-1
AS夏濃-1
拎邊本異節好
AS風法係咪無咩用了

幻魔陣啦, 勁到仆街

想問下陰蘿係咪應該上無屬性靈晶?
見佢屬性加攻靈晶得風 火 水 地
咁雷屬個D點算

上3粒痛晶（劍）

潛解兩粒痛 ，一粒薔薇

現東未畢晒業
差一堆虛無同4個貓繪馬
古東未打過無痛/毒 係咪應該放棄現東去刷住未東先？
但天值先得240 唔夠開第五格 會唔會打好耐都唔出痛/毒？

咁咪慢慢打
單機game唔使追進度，自己有自己既步伐

同埋毒痛都幾難岀，我畢業都係得兩粒痛刀
而家寄望未東跌俾我

有更新 = 冇跟新

繼續無貌地獄

抽

有個問題想問問，劍之祈禱得古東換到一粒，但真靈晶要3粒先轉到，其餘兩粒點黎？刷古東出？

真靈晶唔係角色果粒先有咩
劍之祈禱好似冇真晶

法國未東d礦石換黎都係哂q 氣根本全部都可以開結算開到

全部換哂演唱會票算數

我都係換演唱會飛
博下夢書同攻擊硬珠
仲係好缺夢書

見到YouTube有d片1回殺隱王，d角色有招係叫真。劍之祈禱咁，所以想知點黎

巴哈搵到，原來潛能解放就得

升個粒野要硬珠

背水玫瑰機率低到

想趁宜家活動有up刷晒魔劍2
但要砌成隊加成角就做唔到120天
其實係咪唔洗咁急刷因為到最尾都要刷埋布利亞本書?
自問非洲人應該無咁易出到書

未東勁多。。。

少咁一隻半隻加成角唔差幾遠。。。

有隊友上痛就唔駛潛解啦
可以落埋背水

睇你取捨 不過如果有360一定係360行先

120緊要過加成角

演唱會有咩好...?

攻支生 保50碎 +王前箱多數幾十碎 或 機率硬石/ 夢書

硬玉同夢書機率高dd，同埋基本上都無咩好換

九死一生礦、玫瑰礦、背水礦、厄運換少少打隱王就夠

魔劍2印象中係要刷埋不屈武啲材料
就算冇加成角+冇加成 刷到夠分都未夠材料
刷夠材料既話 布利亞本書夠你整埋粒VC晶

梅莉莎5星書邊度跌？

工業VH 我打兩場就出咗

你夠啲精鍊石咪係囉

多到嘔

手到d 5星得呢d 應該繼續all in 2周年pool
定留手等其他
btw 我玩到冇哂git 係咪正常

一粒弱點 一粒mp消費 一粒九死一生

點會九死一生

陰蘿開完瘋狂脆皮黎 起碼有得硬食一下再af 性價比高到癲 唔係落咩

背水 + 薔薇

背水就知係咩 薔薇乜黎

消費mp+50% 增傷15%

停啦 好似7788
前期無git正常

巴打們玩左兩個星期而家抽到咁
想問問出路應該砌咩隊

地隊啦
一隻屬陣角
其他放曬你認為最痛既打手就得

廿場都冇

好 唔該巴打

靈晶 特殊碎片係唔係只有燒書先有？

有冇其他地方可以刷到？

我諗住換完夢書、全能西方同冥值就算，我都就黎可以停手

50場都冇
今晚試下用4星硬上無貌

無，一係燒4星書
一係拎d唔用既5星書換vc靈晶，活化後再拆，效率最高

點解要人打晒個26萬分先開真精俾人打呀

又要刷 一波怪得360 隻王先得1000 刷到出年啦

唔係打晒4隻精靈升左5星就可以打真精

師兄請問一下如果我想刷未東先練邊6隻好？
免費角joker mona 學妹 艾米 阿佐美 由利 90級
岩岩玩冇咩資源隻隻都升80試

| 角色＿＿＿ | ＿＿暱稱 | 天冥值 | 原版 | AS |
| 洛基德＿＿ | ＿＿狗頭 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 麥提＿＿＿ | ＿＿水法 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 杜娃＿＿＿ | ＿＿地法 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 紫央＿＿＿ | ＿＿刀哥 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 瑪莉艾爾＿ | ＿＿瑪莉 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 蘇賽特＿＿ | ＿＿中二 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 安娜貝爾＿ | ＿＿安娜 | ＿＿＿ | ☆４ | ＿ |
| 拉克萊兒＿ | ＿＿水弓 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 伊絲卡＿＿ | ＿＿會長 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 由奈＿＿＿ | ＿＿巫女 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 謝奈＿＿＿ | ＿＿水劍 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 繆露絲＿＿ | ＿魔獸妹 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 菲露米娜＿ | ＿衛生紙 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 克勞特＿＿ | ＿＿國王 | ＿＿＿ | ★５ | ＿ |
| 杜伊＿＿＿ | ＿＿水拳 | ＿＿＿ | ☆４ | ／ |
| 燕＿＿＿＿ | ＿＿土忍 | ＿＿＿ | ★５ | ／ |
| 蘿潔塔＿＿ | ＿＿火補 | ＿＿＿ | ★５ | ★ |
| 茜＿＿＿＿ | ＿＿刀妹 | ＿＿＿ | ☆４ | ＿ |
| 拉布莉＿＿ | ＿＿火蘿 | ＿＿＿ | ★５ | ／ |
| 霧華＿＿＿ | ＿＿茶壺 | ＿＿＿ | ★５ | ／ |
| 雪乃＿＿＿ | ＿＿雪弓 | ＿＿＿ | ☆４ | ／ |

入左火到打 打完出黎叫我刷53000分先

thxx

蘿潔as 加麥提 杜娃 瑪莉 繆露 由奈
玩魔陣

原來就咁?

跟住好似11萬 最後嗰隻要22萬

東方副本最緊要係天值 睇下你邊幾隻最高先再諗點砌
睇埋啲天值道具 最好砌到隊240出黎 冇既話再睇下點砌120

240就唔得架喇,,不過120都仲有機會

| 角色＿＿＿ | ＿＿暱稱 | 天冥值 | 原版 | AS |
| 洛基德＿＿ | ＿＿狗頭 | ＿３６ | ★５ | ＿ |
| 麥提＿＿＿ | ＿＿水法 | ＿４０ | ★５ | ★ |
| 杜娃＿＿＿ | ＿＿地法 | ＿１６ | ★５ | ＿ |
| 紫央＿＿＿ | ＿＿刀哥 | ＿２４ | ★５ | ＿ |
| 瑪莉艾爾＿ | ＿＿瑪莉 | ＿２９ | ★５ | ＿ |
| 蘇賽特＿＿ | ＿＿中二 | ＿２０ | ★５ | ＿ |
| 安娜貝爾＿ | ＿＿安娜 | ＿＿＿ | ☆４ | ＿ |
| 拉克萊兒＿ | ＿＿水弓 | ＿１６ | ★５ | ＿ |
| 伊絲卡＿＿ | ＿＿會長 | ＿１６ | ★５ | ＿ |
| 由奈＿＿＿ | ＿＿巫女 | ＿１６ | ★５ | ＿ |
| 謝奈＿＿＿ | ＿＿水劍 | ＿２０ | ★５ | ＿ |
| 繆露絲＿＿ | ＿魔獸妹 | ＿２０ | ★５ | ＿ |
| 菲露米娜＿ | ＿衛生紙 | ＿１６ | ★５ | ＿ |
| 克勞特＿＿ | ＿＿國王 | ＿１６ | ★５ | ＿ |
| 杜伊＿＿＿ | ＿＿水拳 | ＿＿＿ | ☆４ | ／ |
| 燕＿＿＿＿ | ＿＿土忍 | ＿２０ | ★５ | ／ |
| 蘿潔塔＿＿ | ＿＿火補 | ＿３６ | ★５ | ★ |
| 拉布莉＿＿ | ＿＿火蘿 | ＿２０ | ★５ | ／ |
| 霧華＿＿＿ | ＿＿茶壺 | ＿１６ | ★５ | ／ |
| 芙朗＿＿＿ | ＿＿芙朗 | ＿＿＿ | ☆４ | ＿ |
| 雪乃＿＿＿ | ＿＿雪弓 | ＿＿＿ | ☆４ | ／ |

我打三個東方副本都有帶專武由奈
睇你有既角色 我點都會帶佢

由奈我岩岩打專武第一戰,應該有排都未可以Lv10..

真精靈有無話邊個順序最好？

暫時睇
as麥提 +瑪莉+由奈+mona+老師+魔陣
瑪莉速度最快 用黎開陣
mona 風魔法,+1500hp, 3降
由奈冇專武唔緊要 用黎減攻
沉澱之地as麥提夠清
汙染坑應該唔可以1回合清 睇住減攻同補血加防
老師純粹等加天值
睇下咁樣夠唔夠打

你係講升5星定拎真VC晶
我覺得打精靈升5星順序 由利>蜜樂>斬陣>貝
拎VC晶就隨便打啦 風最難打

VC靈晶呀

麥提我打錯左 原版就得

己經唔係眼力遊戲

真精定無貌 難打d?

D隱boss一鎖血就唔識打，隻毒菇都未死

唔明

咁你要留意下你有冇咩降力降智/加防/挑釁角可以用

稻草人 升到7x天值 終於湊夠一隊360天值嘅隊

未東可以唔洗蝕一格比佢

講咁撚多野做乜咁又係想月卡有自選 貪撚到

日服大把人課 倒到撚咩 CF都未執啦

時空貓d 抽角機率算Ok la講真要抽齊角唔係太難

玩過其他日系game你就明可以有幾痴線，所有5星/ssr 加埋只有1%機率中，重要加埋d裝備入角色池俾你抽(aka概念禮裝) 大課主都只能抽到一半角色

白貓點解就執就係咁解

Fgo 先癲 唔寶5=垃圾 時空貓抽到就贏左

仲要未計啲活動角係送

最慘先試過5單出一隻 平均一單內中 個個活動都有必五

有邊隻驚做到 玩公連cy 爽手俾石都有時迫你300井啦

背水打一隻敵人係扣多左定會少左？

依隻佛到我都就齊角 同埋送啲角色勁到傻 魔獸王 學妹 由利 夢見角都冇取代到佢地既

有gif 10/10

正常

修改前修改後

真精
無臉有布利亞+是但陣都贏

你個是但陣
要好高傷

雙子仲未過到可以點

125000，250000

咁風突地斬魔

自從all in 了milesa，我就解散了我的無臉隊

抽英

我係未有Melissa.....但其他都好多了
上網見人要磨，諗緊有無其他方法過

全部免費角都升曬了

突陣，記鎖血線咩位留少少儲af

夠打啦，當初我都係用突陣打，不過第3階段要控血好撚煩，試左好多獲

網上有配布攻略添

用as西雅爾 龍騎 瑪莉 國王 突陣
打左成朝有時就比瑪莉超速，一係就西雅爾大力得濟打死埋另一隻

終於係4:11分打到了，re左幾十次

下 好多都有都過唔到？ 抄功課啦直接

re:eden 呢種樂趣好難再有

依隻係唯一一隻會比心機玩既game
每隻角都有佢既用處，要花心思諗

一星期出兩本

之前為左刷青蛙詩篇，係咁入vh 沼澤
爆2000石刷完20個詩篇出左3本詠夢

點解要爆石刷青蛙？

而家亂打都過億

試下拎走陰蘿 你就會知其實都係佢打而已

人權角

升5星嘛我要將所有可以升5星既免費角都升盡佢

之前張自選券
請問最好係咪換雷刀/晶弓?
D AS角打算慢慢打異節

圓玉

睇你有d咩。。 個人都認為as唔值換，可以儲到異節

圓玉=詠夢

唔計AS 應該差呢D

如果我，我會係哈迪，斬陣，水槍度揀
晶弓雷刀我都有，但暫時我打曬國際版咁多boss都未用得著佢地

Btw,必中桔仔唔買等咩

無再課金
火陣有AS伽琉 斬有克雷斯 所以無打算換陣角
雷刀好似好勁 晶弓就好正

雷刀暖機要耐d，想換就換
好遊戲是需要課金支持唔係邊有咁多女角比你J
As火補

出左皇女as同es 家姐就唔係咁講 只係人權角 之一

最衰自選無 如果有雪弓揀就好
想揀雷刀係因為巴哈個自選串 都係推薦雷刀多

我都想要雪弓
最尾因為太想貓刀成神，揀左as月華
得d作用唔大既角未有

都係選雷刀 雖然是個boy
巴哈多數推薦陣角/琪路/AS月華 之後就係雷刀

如果我 我可能會換蘿潔塔 再慢慢儲異節
我唔知之後有冇隱王係一定要魔陣啦 不過暫時我覺得角色重要性係陣>打手 有得揀就個個陣都齊曬先好啲

自選揀完重要打異節
會覺得自己好陰功

可以農

火補著樽領咁滯，點j?

有腿呀

公主as造型好似某套漫畫既公主，都係劍聖黎，但我又up唔出名

4K版本

好多套都係咁 好難講

嘩中大獎

幾正喎 官方定fans 整？

官方

畢業
以為晶同陰徽章要1000打多左

正 又有更新睇

唔使派石啦 直接派英啦一個月唔夠大壞兩次

羨慕又有賠償

今日啲運

呢粒真係未見過

圓滾滾係邊要出現？

邊度

無記錯好似係避雷村出面啲野圖有

百討了

新手
冇手機驚想玩入黎試下

慢慢試

啱啱打完後篇，係咪要去升配布角天值先？升邊隻好？
阿爾德定艾米？

玩左陣真係唔錯

65章隻大佛好難搞
想問有咩技巧打 同用咩隊好

附上點心紙求救

印象中呢隻針住佢弱點狂放AF就得

睇唔到廣告會唔會整架

又派石

又黎...
今次10000等級

國際有冇份

唔知 應該冇

主線都會卡

輸左咪睇廣告

頂 原來遲下會改現東同古東唔洗50粒換一粒上級靈晶
改番刷未來先

知道好耐 但唔知幾時改

日版之前好似開左未東後半年先改

之前有人話3個月 你話半年

反正刷住未東等下修

好難打喎 我哋玩緊同一隻game?

有陣同2.0後期角就輕鬆過

紅票用黎清外傳先

風隊唔得？

諗諗下刷黎真係唔知為左啲乜

有兩粒會心 加左60%同加雙全屬25%

再加皇女加50%爆率 都110 % 佢招vc 真係廢到一個點

（6行動 100%爆率）

Post隊仲好啦

磨咗好多場換下角打贏到啦

財政司長陳茂波今早１１時將在立法會宣讀財政預算案。消息透露，港府擬向合資格的成年永久居民和新來港人士派發５０００元電子消費券。

買itune卡

黎啦黎啦

正 終於有as 會長專，希望整勁啲

想問係新角定舊角整容，如果係後者就整到越黎越認唔到喇

新角黎 不過未出得張圖個時 啲人話佢係魚妹as

好彩姐

唔係初音黎咩

嘩出電腦版！！

但係隻game 冇得一齊玩同一個account
應該要係咁引繼

想知日版點計

同用模擬器玩有乜分別？

又炒車抽唔到 屌你wfs

會長專幾正 雙降必痛

Steam個優先試玩，抽得30個，仲好似全世界，應該難抽過ps5

無得電腦手機同步登入 又要引繼搞一大輪

抽唔抽到無所謂 最緊要有有嘢派

直接從steam登入就有？

Ok 3pack保底

5章有冇隱王？

想問下古西個教會係咪即係現代嗰個?

其實西方劇情幾好睇，仲好過主線，
之前個後章（前）個劇情，好垃圾

不務正業 隨時個故事係用街外人啲投稿

新手想問下個隻閪野現東八妖 海月火可以點打第一回合好撚痛

開火耐盾 開陣 2t秒

請問點先入到去？

行哂地圖其他位
有個機關

開始外典第5話得40石既

古克

變左解票地獄

半棄中
7頭未再貼bam圖

起碼仲有外典玩。。。

拎左石就算

hea到。。

真 睇下電腦版如何
Ok就係電腦玩算

有排都未出

究極魔獸妹

255大神 多謝課長俾我玩驚

扮wt

我真係都未255

極低機率白頭佬ratio up

崩潰左 7000石都抽唔到羅潔塔as！

通常3pack保底架啦 記得最後十抽前用單抽

原來我仲未夠5本空氣精靈

3pack姐係幾多抽

有個7天命運又

9000 石零100

係巴哈爬完文都係決定唔到升邊幾個天值岩岩去到60章而已

想請教下巴打有無咩意見

艾米.

我本身都升緊佢，見巴哈啲人話未東篇就已經可以慢慢比老師取替，唔洗放咁多時間資源升佢搞到15/16

我未東隊有齊佢2個 紅票唔係佢就係阿爾德
阿爾德可以做靈晶架

姐係巴打用艾米同老師後夾夠360天？

我要再靠其他夢見角
老師天值勁難升 懷疑調低咗
艾米200天

唔該巴打跟

唔想升主角群，我直接搞隻255稻草人

稻草人最通用，又唔洗哂票(哂時間姐)

190天了255天再貼上黎

草人小子快極好似都要4個月255天？好似已經最快

225

手機玩唔好玩咩 個個一聽到電腦有得玩就轉

點解既

我隻阿爾德255
東方副本仲可以拎黎清下怪
艾米就唔知有咩用

4次10連又中垃圾......
又唔見618
唉
屌你老母

抽邊個池

All 付費......
雷刀x2
7日x1
伊法x1

中左(無new):
2x風錘 1x原版夏濃 1x龍槍(叫做多+10精神上傷害) x1 as杜娃

唉

日常嚟，課到咁上下必5, 之後d必5多數抽天值，你有多隻5星，算係咁

手機都係要黎上下網算

阿爾德係咪打米格蘭斯城升天值？打左十幾鋪HV未升過1 格

睇返唔好打左外傳果個 如果唔係就係你唔好彩

主線係咪日版都未出75

我無升

新手入坑 咩角打主線好打？

我隻男主就黎255天，之後紅票都唔知點用
想問呀妹出左日版5星未

升緊魔獸王

後期D角,隻隻都好打

其實係咪要打野怪升lv?
d角升得好慢

你嬴唔嬴到經驗值關?

村長教學送經驗值徽章,
另外經驗值書唔怕用, 用曬佢落一隻度,升死一隻到lv80

贏到
咁去刷經驗關先

冇玩成2年 岩岩玩返 係咪收得皮
入返黎咩都冇野送
啲勁角一隻都冇 冇咩方向咁

唔馳刷,夠過主線得

收到

有冇高手解答下😂😂

國際版? 貼張角色表先有人答到你喎

岩岩先2週年, 姐係都係好初頭? 如果等得
黎緊有PC版活動 10抽+1000石 可以刷首抽, 起碼抽返啲新既勁角

一拳超人
對付有鎖血既王唔好用

依啲角睇返攻略網好似變哂垃圾咁

無地陣 點打真水精

斬陣
2隻地劍 as貓刀

係

Wfs:主線我地已經中止左架啦 請你忘記佢啦

用一百蚊買過個啦

啱啱開左靈晶，應該要整咩靈晶先？

最近玩返 大約茶壺出個期開始冇玩
仲有5本夢書 有冇咩野必升

100 蚊買到條毛

買石帳,之後抽...............
呢排無免費機好抽

我都想知要升邊隻
完全無新野玩..

過到了...以家又卡係火個到 速度快咁多

240速都唔夠快

真水精點過
真係斬陣？

無用斬，試咗幾次都輸，最後用突隊過

我又試下先

想問貓印上限係咪依然950？升左未？

大把大陸閪放

Yes

我都係岩岩開靈晶
依家刷緊脅痛/害毒

寶貝還在嗎?

應該係到

我打到51 章，但重未有現東副本刷

主線章之後先有現東陸副本
我都係衝左66章打古東

有原版既AS已經進曬 無咩動力消票

原來係咁

隻game唔由頭睇劇情，玩嚟做咩

買嚟清紅綠票咩

個垃圾劇情睇黎把撚 要唔要提你多一次現東個劇情

拎黎睇角色故事同睇外傳咋

終完打完四隻真精 風個隻難打到

直接刷未東啦
利申 我都係岩岩回鍋 之前現東進打左一半
但睇番日版遲下會現東古東兌換需求大減 變相宜家根本就唔抵刷
同埋未東都會出脅痛/害毒

寫得愈黎愈差，無論主線同角色都係，單調同埋重複

好 等我再推多幾章先
未東D野係咪刷唔完

梅莉莎唯一清泉

開頭伊甸真係睇到好心嗡

去到東方就開始崩壞

Esメリナ都係

一開頭寫得叫okay，正常rpg水準，東方真係
外典最新果章又係唔知做咩

啱啱過左現東，啲劇情真係麻麻地

角色劇情仲差，尤其as

係咪應該接晒不凋花d任...
睇可以承接既任塞住晒

有冇痴線佬會做埋湖主百討？

最近清完百討 剩返光輝、湖主個堆

應該就冇 唔使返工都玩唔到啦

終於都

farm咗幾耐

古東出咁耐打咁耐

1x
慢慢練

我仲努力緊

升哂d人終於
升隻as紫央準備飛天

無人玩了

清票嘅動力都冇

執笠了

個營運靜 玩家咪靜囉

唉

仲要出d垃圾7日機拖時間

法陣上咩靈晶，點潛解法？

冇連機 冇限時活動 冇競技場係死證

劇場向game冇劇情先係死證

真，618夠我買好幾隻舊既pc rpg，咁無誠意我做咩要洗錢係呢度

男主245/255

冇人答既

冇人有。

出淫賤火狐

雷莉同尼姬土法都夠異節進as 但唔肯定應唔應該升佢地

咪又係個幾粒 對野冇人上傷既 咪抉痛潛解3粒一樣

Mp 消費 同背水 同弱點架啦

唔好諗住用波姆 垃圾黎

梅莉莎同打陣優先 之後就貓刀同水拳

AS淫咁多

魔陣可以上毒（風法AS）

一as就情趣內衣

瑪莉 魔獸妹 法陣 ，後備風補做靈晶倉
仲差個用咩好？

已射

冇特價石唔捨得抽火狐as

40抽中左

打陣可以點砌好
同埋如果有終境簡邊本好？ 暫時傾向風法 不過得一本

終於歐返次
必五中左

中左空氣精靈

等as皇女

今次更新完咁多bug, 希望有石派

幫佢撐10秒嘅女人

我唔夠膽更新住

屌仆街真係講中 有股份架我？

找數未 我未課1000月頭石 多謝廚房哥！

派未

點搵返邊個有份推

不如你哋用追故模式 貼圖講我知再用隨機網抽啦

報名啦喂

cap晒有留名嘅比你

收工搞 咁有心 痴線佬

國際版 1000優惠石係幾錢 買定張卡

多謝清

248
派派派

188 thx廚房大課長

疏, 優惠係188

錯過左留名

多謝大佬

Ok 10點出片錄影拍片

冇直播 因唔知點搞

正啊

直播最簡單好似係用obs 再求其搵youtube / twitch
不過唔駛咁煩喇

是但邊個中都值得開心 找數真漢子

中左個個留tg

你中咗啊

@ddmm299

第一次見會真找數既
抽唔中我但都

恭喜

聽日 唔想落街買卡

連登有愛

估樓主唔到

respect

修埋個廣告一係就收q埋佢啦...
成日都冇廣告要禁幾次 / 重開

蘿莉糕糕糕

找數完

識找數，好男人

又抽咗幾多pack?

老婆緊係十抽啦

上水抽左5pack 咩業障都清晒啦下話

本來清咗
講完呢句下隻又5pack

劇透你呀拿

透with冇加密
thx

請問自選應該揀as偽娘定係佢as家姐？

as偽娘異節好易出 我都就快夠數換真證

我真係唔明國際版啲廣告 有時可以連續睇 有時打一場怪可以再睇 有時打十場怪都睇唔到 甚至要重開遊戲先可以再睇

我DLLM日日唔同模式好難捉摸

真香

外典原來係主線2.x嚟

呀！！！ 好得意呀

係 終於解釋隻驚名 但都係睇到r撚晒頭

oh shit 直接比六翼版
射死人咩

其實佢男定女黎？

機械人 男女都得 但好似定義上係男

係中性 因爲偏向任何一邊都會影向到作爲容器嘅功能

中性都唔係係冇性別 Btw 點解可以咁撚長 睇左3個鍾都仲有得睇

上半身男裝 下半身黑絲高踭鞋咁款個設計咩事

下半身女迎合你地使用

又要話預計遊戲

4月周年紀念

普萊as 冇 一定中硬
チルリル 專武 優惠石1000
Asチルリル 覺醒ES 直接一單
出同西方教會有關既新角 優惠石1000

只準落一個注

專武

出同西方教會有關既新角

我覺得係以上皆非
不過都係落注係出同西方教會有關既新角

現有角as

執笠 送你個ac

係普萊會唔計架

出ES

冇人跟又開中 抽都唔使抽

你地係咁劇透又唔用加密真係好咩

未東換夠玫瑰刺之後換咩好

ESチルリル

屌你 國際派三紅三綠 派石好過啦

巴打 我部野android 黎 用5到 有無巴打Google play 188同我換

你唔早d話人知

出同西方吧 又join一次

我唔換... 齋換飛

跟呢個
無理由咁快又到第2同3既

已經每日返工車程 作業式咁 睇曬廣告，之後清紅/綠票，
仲送票
快d比新野出嚟好過啦，一係派石比我射落海

其實真係唔洗換 打打下乜都出齊

換背水玫瑰之後用黎擺

點會咁好死

換飛不如直接換攻擊硬玉？計落好似換飛無咁抵

我屌你全家牙

慘了

幫我日日屌 14歲メリナes 變左大波波 我チルリル呢
屌你wfs

派票真係仆街

仲要1次過派3張
伸利未拎

我每日清票都無時間推劇情

推完之後你就會發現隻驚更新得好慢

之前出新主線古東方前棄咗驚
想回鍋有咩新嘢要注意

唔好太在意主線劇情

外典先係主線

主線係咪已經劇情暴走諗唔到點寫落去?

佢等埋外典完 應該之後就正常返

講到主角識多重影分身

攻擊硬玉好多了 kms成日出

哇 as 7616啲技全面到。。。 可攻 可降 可輔。。。 差在無補血 太全能了

我想問下有無巴打會用石買紅票刷天值？岩岩爆左主線但天值仲係好低，刷現東個啲副本唔抵玩

同埋想請問埋現東 古東同未東刷野個次序應該係點分？
因為有係巴哈爬過文話日版下修左現東古東換品需求，可以等國際版跟上先開始刷 姐係係依家可以刷住未東先？

唔好意思新手有好多問題

古東現東 睇進度應該要等多一個月先下修

我係撐到120天 現東刷靈晶刷到夠打末東 就轉末東 再等下修
其實結算你出到成身靈晶 潛礦 都冇乜嘢俾你打

其實仲有第個自身問題，我隊120天值隊唔夠快去打現東古東

咁你唔好用石買票，抽下角先
現東咁簡單無理由打得慢

速度問題我係拉艾米/老師vc

佢補到血就攻唔到架啦

as gura 勁唔勁

魔隊痛到癲

印象空間 任務十
隻野每回合會用咩技邊度有得睇？

巴哈/youtube
好易打姐

留意到好多仙貝消失咗

畫完gif圖啦？

黑貓唔見左

肥婆都唔見咗
告示版都唔見咗

黑燈老母都唔見咗

肥婆比L其M食左

個上級毒槍
潛解由30%變35%...

dllmch
23點入game打完2張票
又要重開game先睇到廣告

幾時更新，悶

成個星期魔獸王先升到1冥, 係咪中咗bug

第6話外典 古拉爾迪開放5星

等緊派1000石 + 10連卷

等下個月現東下修刷爆佢

有冇日版外典第10話最後boss攻略打唔贏

唔可以睇廣告？

邊有可能咁黑仔

我等緊公主出AS

Hi

之前賠紅綠票諗住一次打5場點都有得升, 點知都係0
差啲想上嚟問係咪升到75冥要轉場升

u still alive

感同身受，我打左廿幾次都唔升，我重上黎問係咪打錯關

5場唔升好正常，一星期升1次就真係誇張左

我都想係9up或者睇漏
但係真係升到75冥加力就冇升過
係星期六先升到1次

啱啱終於升到，希望你都黑完

PC幾時出

有咩隊可以1t唔af攪掂蛇骨島條閪龍？

雪奶成日爆擊唔到，攪到我要睇佢慢慢咁打我

Vh蛇肝？

我係咁

vc地陣 /上痛 /violet 3粒毒痛+劍舞就得
我潛解左1粒痛+暴擊率

vc 斬陣都夠做
我順便練緊新專武姐

我用斬陣加魔獸王細妹出劍術強化，violet劍舞用激震之力劍＆土晶＆暴擊之力劍3粒解晒潛能，可以100%爆擊咁濟，前提要violet慢過魔獸王細妹同拉斬陣既角色

依隊求其秒 魔獸王普攻流清道中

最後打條閪龍 風補上爆 偽娘上buff 雪乃大技秒

陣都唔使？
我又真係冇諗風補

用風補都係湊冥值 可以上爆就得

你呢個打法我要夾過哂d靈晶，最後先試

得左 可以1t了

好悶

冇嘢抽 冇嘢打

啱啱開左草人小子喇，想問下各位係咪一開始就咁
唔同既水同唔同既土重生25 次拎左寶箱先？啲種子同肥料唔駛理佢住？

外典最終話第一日就爆左

幾時整多個外傳黎

係

大家有冇其他game介紹，pc/手機都得，故事向最好

唔該巴打

我re哂25隻就冇理佢了
後期冇佢位置，我放多隻人做靈晶架好過

pc版another再玩

想問自選應唔應該為左7616 換隻 拉迪亞斯 定係要雷刀 會比較好

玩緊舊驚metro exodus

有配布斬陣唔失禮
雷刀我只係打過冰獄鬼

我係見拉迪亞斯 有挑釁 上痛 但唔知有冇用 7616 真係太易死 另外如果換雷刀 係咪出場機會都好少?

我覺得草人出黎純粹比人升lv, 唔駛隻隻角80冇人升

0課既
到你練到草人255天砌360打東方
都分分鐘打到布配加埋360或者抽到

課長根本唔駛用草人360天冥

好耐無入過呢個post

公連

Fgo （藍傻槍個章）

如果想以7616為主力 換呢兩隻都可以 但雷刀最好

佢as可以同斬陣一齊上防俾秒

雷刀拉條機 但你又會抽asメリナ既話 兩隻都可以慳返

d防轉晒攻
上防係咪會零乘任何野都係零?

fgo唔算故事向啦，已經退化成賣女game
公連更加

比d野人地農下咁囉，如果唔係真係冇乜野做

即係升晒其他角色先升佢呀可

VH夠4帶2既話就一路升佢 一路升其他角色
唔係會悶

明白晒，唔該巴打。。。依家啲關開始難打，現東副本過唔到

其實點解陰蘿叫7616

チルリル
7616
Chi ru ri ru

明了

巴打咁高要求 睇現東個時有冇屌出聲

公連係咩來

公主連結 養女睇啲戇鳩小故事

當然啦，成個遊戲寫得最好就係1.0主線（同埋幾個舊角劇情），算係中上

終於打贏左隻土龜 打左幾粒鐘
剩返隻風精 陣間研究下點打

水土最易

做乜鳩日版水斧個排位高左咁多

請問特殊之結晶要點先有？

同水拳一樣 buff機

風最難加油

合證升一下再分解

有冇人打無臉就算佢出個屏障都秒到佢

應該有

最快都係2T 咩屏障？

我指無臉第1rd個陣出屏障

下有人打唔到架咩？ 佢個個好似裝飾黎

你唔得咪重新開個遊戲囉
角色唔夠就秒唔到，好正常

loop hero

國際更新慢到 第6話又近日發佈&出新池

悶

打到萬7極彩之塵
xx痕去換咁d野...換得哂
記得之前好似係巴哈睇話要2萬幾

勁快換完

有新pool都冇人推, 執柒了

個更新太廢

每次都有課金抽
今次連課都唔想課

已經失去動力玩隻game了
有啲後悔課過金

隱王打哂？

開多話都廢

應該話更新得太慢
兩個幾禮拜先更得個外典
一話外典可以玩幾耐

yes

不如你講下有咩rpg手機game係更新得快
之前玩ff14要比月費都係3-4個月先update一次

兩星期已經好密

養大晒個胃口 你班人

想問下雷莉as係日版宜家係咪都未有更好replacement?
for 火/斬隊邊打邊必爆

普萊真係愈來愈癲

悶 但無其他驚玩

玩完個外典最新一話,之後課金又出垃圾,
個故事本身覺得唔錯都即刻無曬MOOD

啲異節咁難打，係咪換比較有著數

最多換到兩本 點都要打3本返嚟先

有冇戰棋game介紹，最好非支
誰鍊ff就不了

輸錢皆因贏錢起
你之前如果抽唔到佢，今次咪有new

狗頭，都幾難new，
as就一直抽唔到（雖然都係垃圾）

垃圾一隻 完

邊打邊必爆好似得佢一隻, 我斬隊都落佢, 膽黎

我以為每個星期都可以換添，即係有排打啦

下次抽咗先玩

命運之輪

戰棋喎清

自走戰棋

古西副本升乜春的？

As月華？ Vc as166?

雷莉應該未淪落到垃圾呀嘛
月華我剩係開一次刀buff之後拎黎打傷用

你用7616靠邊個做靈晶架？
玖利娜喜歡甜點西方hp西方暴擊
克雷斯hp劍爆炎劍？

古西武有冇野值得升 ？
冇既去打返魔獸城算

雷屬武器 刀 拳 鎚

你有維克多可以肝一把+10刀嘅

我整完把武器就算 當收集

m

メリナ西方hp

會心潛解 全屬25俾左7616

呢加要必爆我每一隻谷上50%後 as皇女一開 就100%爆 你諗下日服呢加 佢仲有咩用

又要開技換個幾回合 又怕撳錯手殘 仲唔係垃圾？

整容整到阿媽都唔認得

7616唔用3痛？

我2痛 1西方會心潛解全屬+25 1會心加全屬25

佢as冇左必爆 要靠皇女50 %加珠加上去

メリナ 發左育姐 チルリル冇喎

丫係喎你日版有4個位

一有月卡就放晒啲天值俾佢 用左4個月有多

Cls 第六話長撚到 但唔係好明佢個教會係做乜鳩係咁話人異端

Dklm果日開左個故事唔俾飛去清票

未玩

日服出
as燕
普萊5星

古西 雷AD 巴哈話其實唔洗刷, 除非要升古拉冥值, 係咪真? D雷武廢?

都無雷角

as燕就咁睇勁到癲

龍槍 一鍵秒普攻版
又係地屬
地屬特色嚟？

忍者AS好撚靚

依家先玩會唔會太遲

還好吧 一回合降智降力 打屬配5到雷刀

唔會 實追到 但識睇少少日文就一定要玩日服

就咁睇國際服當人係孤兒 係狗 係垃圾